口德積福區（1）想積口德ching入黎積福啦

成立呢個區其實係想幫連登各位巴打積口德
本會長正積極邀請老納入黎主持法事

ok ching

講野啦

岩！我要升幸運值

請說

上世積左好多口德

今世瘋狂屌人老母都仲有大把積分

善信

我今日嚟刷好人值

好慘呀 大愛

係咪有獎品

老納念珠菌一條

我想問積夠幾多，可上中產先？

誠收口德 1蚊1000分 有意PM

簡體字喎
我叫左cc台班細路入黎捉你個五毛了
好自為之

對唔住ching

積夠lv2 去Pacific 用匯豐信用卡可享半價優惠

想換架MASERATI, 要儲幾多分?

暫時得馬莎有機原筆

ching想問點先積到

有無禮品list

好想集合所有想積德既ching入黎集中討論

留名睇長輩圖
日行一善 認同請分享